做乜都好，吾好再送頭

求求大家

吾你老母

手足被拉真係對士氣好大擊